有冇人記得元綠壽司個辣冷麵

個冷麵汁個質感有啲似沙律醬 個辣又係過一陣先會feel到真係好正
有冇人知呢味餸咩名堂 想試下自己係屋企整

細個果陣覺得好好味

以前會買兩個當正餐食